保方退役前加盟PSG 算唔算大錯？

有法甲拎喎

保方冇得攞意甲都有得攞法甲
但十六強PSG因為佢失波而被反cup出局
計落psg慘啲

psg戇鳩鳩買左保方先係大錯

前幾季施利古咪幾好

PSG死要出佢先大錯
老方呢個年紀你好似卡巴尼路咁用咪算
做乜懶係野死都要同Areola輪住出
其實龍門呢啲位玩乜鳩輪換

一個盃賽，一個聯賽
好多球隊都係咁

佢知道牙朗去祖記就唔會走啦

有冇諗過保方係歐聯黑氣石，有佢就唔會拎到

人工媲美掘金聯賽
但又有法甲拎 又有歐聯踢
最重要最重要仲要球會係巴黎
玩又得蒲又得 落意大利又方便

佢最錯係唔喺高峰退役 好似雲達沙咁咪幾好

算係咁啦 食埋尾水退休
唔會死霸祖記個龍位 比佢換人上位
Psg爭標機會大
球會同佢都Aim R連
絕對唔會係錯既決定
只係r連又輸左姐